紐約前市長彭博據報考慮拉攏希拉莉 大選挑戰特朗普

紐約前市長彭博(Michael Bloomberg)近日在民主黨初選支持度急升，據報考慮拉攏前國務卿希拉莉(Hillary Clinton)當副手，迎戰尋求連任的美國總統特朗普。

彭博競選團隊消息稱，內部民調顯示，彭博夥拍希拉莉將是對抗特朗普的強大力量，有望在總統選舉力壓對方。彭博並沒有參與艾奧瓦州及新罕布什爾州的民主黨初選。

希拉莉在2016年總統選舉獲得彭博支持，但她落敗後曾一再表示不會再參選。她早前在訪問中被問到會否考慮以副總統身份競逐，說這不會發生，卻又稱永不說不。

根據民主黨初選民調，彭博及國會參議員桑德斯(Bernie Sanders)的支持率，力壓前副總統拜登(Joe Biden)，彭博在佛羅里達州民意領先。

希拉里

彭博都係奶共派

白宮email

驚你地唔選咋
成堆垃圾, Trump做幾多柒野都連到任啦

似係助選特朗普

Bloomberg或Biden上都只係得罪年輕民主黨選民
Sanders 上又過唔到傳統民主黨內部

等2024吧啦

Bloomberg? 不了不了，奶共狗

Bloomberg 奶雜奶到好樣衰

我只信侵

輸唔夠仲想再衰啲添？

LM CA變返紅州

turd sandwich

希拉里會唔會為左做總統而暗殺⋯⋯

輸多次

彭博奶共

咁希拉莉又輸多次囉

支持唔出Sanders

CA都紅就真係變天

CA 92年前係紅州

佢支持連仔嘅 95歲以上唔應該浪費資源醫病

Mike boomberg 奶共奶到雪雪聲

痴線, 不如搵佩洛西仲好